有無大師幫我睇手相？

希望有人贈幾句話比小妹

幫妳推下啦

可唔可以順手幫我睇埋，張圖同我依家心情一樣。thank you

剪指甲啦好心

Jel左甲